有冇巴打情人節會出街恥笑啲情侶？

做咩姐你

會呀 拖住女朋友

你會去邊 到時我指住你笑

去一個毒撚唔會去既地方 唔想見到d單身🐶

到時會唔會係你比人圍住黎笑，仲要被迫當眾除褲打飛機？